一人一套好睇懸疑片

Gone Girl真係好鬼好睇
結局估唔倒 劇情緊湊 情節吸引 演員好戲
我比8分

GET OUT
HUSH

Get Out 都幾心寒拍得幾靚 唔錯唔錯 7.5分
Hush 我未睇過 睇吓先

Get Out個結尾變咗笑片

睇完上面啲回覆
如果我答張家輝套大追捕會唔會比人笑

秒經？

笑咗

Lm

但係個女主角好好戲

Gone girl 極力推介！

The invisible guest
好緊湊 不停plot twist

Stein gate

你覺得gone girl好睇，不如睇gone baby gone.

佈局
有無多d呢類既電影

色戒

the sixth sense
the others

心迷宮

orphan 孤疑

The Shining都冇人講

Inception

毒鑰好睇過訪客

identity

即係害匙？

無處安放的是心事

係呀
巫術嗰套

好睇呀呢個
睇咗兩三次
7.5分

睇嗰時好亂
要之後睇解釋先睇得明
我覺得少亂
係我問題
7分

嗰時睇幾唔錯
個細路女有啲心寒
7分

一直想睇
今晚睇
好期待

大師Hitchcock

vertigo

Prestige
The usual suspect

睇完The Silence of the lamb
個人覺得太有深度
套戲之後查返好多隱喻
Btw個電影poster幾心寒

套戲有啲悶我覺得
6分

memento

The Prestige
啲劇情幾吸引
但係我厭佢有啲科幻同有啲亂
不停插敍
我比7分

韓片 montage

哈

睇get out嗰陣覺得根本係同一條橋 係啲手法同場景高科技同光鮮些少

反而唔覺有咩懸疑位

2套都好睇，get out多咗份幽默出嚟

韓國 捉迷藏

恐怖片 1408

Jake Gyllenhaal

Nocturnal animal
唔算咩神戲 但個人非常鐘呢套

Wind River

韓國片好多都係賣恐怖無乜懸疑位
呢套係唔係？

韓國 姊妹情深

呢套幾唔錯
個情節好吸引
但係比較容易估倒結局
女主角好正
7分！

殺人犯

我覺得一開頭氣氛幾懸疑下

唔啱睇韓國既

1408真心推介

Shutter Island好睇

之後衍生左d戲結局同樣疑問
主角係痴定唔痴。。。。

我睇左本小說先睇戲，
覺得套戲改得好差
不過都明白時間所限

seven - ending 好sad
triangle - 睇到發癲 但幾緊張
the mist - 悶到痴線 但結尾係幾特別

Huge jackman

而家search返先知係佈局

呢套正
演員陣容、劇情、隱喻都一流

睇嗰陣瞓咗3次...有啲位拉得太長

Se7en 淨係睇演技都夠
Ending唔算sad 係絕望
反而好佩服個奸角
真係精心佈局
全部野都係佢預算之中

lm

triangle

我正式宣布The Sixth Sense同Gone Girl一樣好睇
個結局真係未諗過
但係睇翻之前啲hints先發覺有暗示過
有恐怖有懸疑有親情有感動
我比9分
唔好比人spoil咗先睇

the loft雖然冷門D

Headhunters

幾緊張刺激，個twist都唔算夾硬

中國新說唱

shutter island

ben affleck導演處女作gone baby gone

唯二睇到心寒（唔係純粹驚 係真係睇到頭皮發麻）嘅電影
沉默的羔羊
閃靈

shining真係拍到好勁，明明冇咩故事，冇咩對白，但係幾寒，幾刺激

禁閉島
致命ID

必睇：

Inception
Shutter Island
Se7en
Identity
The Prestige
Triangle
The Butterfly Effect
Memento
Gone Girl
Gone Baby Gone
Mulholland Drive
The Silence of the Lambs
Source Code
The Sixth Sense
Fight Club
Skeleton Key
Get Out
Orphan
Coherence
The Usual Suspects
The Others
Saw 1
Cube
Phone Booth
Zodiac
Following
Primal Fear
The Life of David Gale
12 Monkeys
Stay
Prisoners
Predestination
The Mist
The Secret in Their Eyes
The Best Offer
Arrival
Moon
Changeling
The Invisible Guest
The Thirteenth Floor
Ex Machina
The Shining
L.A. Confidential
Murder on the Orient Express
Death on the Nile
12 Angry Men
Witness for the Prosecution
Psycho
Rear Window
Vertigo
神探
告白
嫌疑人X的獻身
羅生門
殺人回憶
原罪犯
下女誘罪
哭聲
心迷宮
全民目擊